
                      La primera película de videojuegos realmente fiel a su universo. Puede que al público general le cueste asimilarla, pero a los jugadores en general que conozcan aunque sea un poco el universo warcraft, la sabrán apreciar. La historia está bien montada y ejecutada. Espero que sea la primera de muchas buenas pelis de videojuegos
        
            